求絲打推介背部肌膚treatment

背脊有痘印，唔多但見得到 想整光滑d皮膚，有無絲打有好salon介紹？想要真係有效既treatment推介